外媒記者有說話提醒「香港人」

任何時候, 對記者都要be humble, 允其係外媒記者.

光復香港, 時代革命

大家加油

推
外國唔同香港
小心言行

push

推

推
不過都唔排除係鬼

pish
留意下

爆咗光就無計

so true

邊撚個叫傳媒刪片咁on9呀

爆咗光就無計

手足間要刪相刪片, 但唔好叫傳媒咁做, 有反效果

唔係囉,我見好多手足都叫人del,del左有撚用咩,隻狗話見到你,個官係信狗多

對外媒唔叫得剷片㗎....
總之有記者影唯有保護好自己

狗係要新聞片,唔係手足剪出黎嘅片
要傳媒del就係無人見到咩

唔記得邊個記者都有講過
叫人唔好成日有事就嗌記者
亦唔需要教記者要影啲乜，因為佢地自己會搞掂

同叫人唔好影相一樣，大家要保護好自己，記者係做緊距自己嘅職責

推呀

傳左出公海del都無用啦

Push

講得啱，手足要注意

新聞自由, 言論自由, 民主自由係美國佬既核心價值! 我地好難叫人比一樣野香港人, 但對我地有害既野就唔好比

pish

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

點解唔包好自己而係唔比人影叫人刪片？

叫記者刪片 = 審查

真係弱智

其實好多後生會覺得記者係企示威者個邊
試過叫記者刪片得左就以為記者一定幫手

推！！

人地都提你唔係屌你
叫你包好先搞

你估外國記者會好似香港d記者咁配合示威者做黑記發假新聞咩，咪7啦

開遮係鏡頭前擋, 令佢地拍唔到
而唔係叫傳媒delete 片

點解唔叫打碼

Foreign country very focus on the freedom of speech. They very hate fake news. If true news but ask them to delete, this will violate their core value. Be careful and humble

唉

三毛行開, 唔關你事

刪乜鳩片

Agree

可改善

唔可以影響記者㗎，共產黨手法

留意下

邊撚個叫刪片呀

好白癡，究竟係咩人會覺得可以刪晒d片？

你答我啊，TG叫DEL片，連登叫DEL片，twitter叫DEL片

你DEL黎DEL去咪就係自己人DEL，藍絲又幫你DEL啊？

不分化，只不過覺得真心ON9

整頓連登，由你我做起。

其實香港嘅和理非只係佔少數

唔使del 片架，上到庭一定要原片先做到證供，Youtube or FB cap 落嚟係做唔到證據架

建議唔好阻記者做野, 尤其係外媒

關後唔後生仔咩事
你on9?

有畫面唔希望被拍就要自己擋
唔使出手出口阻

手足間叫人del就算啦
傳媒係中立記錄事件
大家記住下次唔好咁柒啦

係咪五毛扮野

大佬 連蘋果同立場個d都冇人叫del
冇啦啦叫外媒del？

pushhh

冇得del嘅話都只好求佢打格仔

成個微博都係
呢個時代一出街就收唔返
依家俾港人港地/香港G報恥笑中

大把，特別平時淨係識po story好嬲好嬲嗰啲，叫人刪片當爬咗山

推推推

基本野 freedom of press不可侵犯

佢講緊啲示威者成日鬧路人唔好影相
如果唔想人認到就應該自己保護好自己而唔係叫人唔好影

唔係只係講傳媒

大把唔用腦覺得自己大哂嘅人

推。事實係咁

痴筋

邊撚個on9呀屌

幫推

大把

其實唔只對外媒，對任何人都要be humble
唔係特登影大頭，要盡量有禮貌

無論係點都唔應該妨礙新聞自由
點解我地鬧藍絲狗既同時 自己又做唔到？

事實上係 上次係連登同個𡃁仔講話記者幫佢係人情唔幫係道理
佢仲要話外國記者有幫手刪過片所以覺得記者係同路人
唔係你話完我一句on9就唔係事實
同埋大部分唔等於全部

推比大家睇
前線定係文宣都好
言行要小心

Tui

其實不嬲都叫大家唔好介意有人影相，無論對方係記者定黑警定街坊，自己包好自己先保護到自己

三毛bye

好多人為玩國際線玩 Twitter
玩到好似五毛咁

唔好仲停留係唔想俾人影到樣呢個地步。。。
越多人影就越多政府／黑警黑材料 真相愈明

真心想影你嘅話有幾難
保護好自己更加緊要

新聞自由就係只要係真相，就算有利定不利自己既野都有權拍攝，報導

迫人del片其實係干預緊新聞自由

唔好on9

唔好成日呃自己
我地錯左咪認
今日大把人叫del片啦

唔識玩Twitter就唔好玩啦

不完美可改善

無錯

好多手足提點下就會糾正
一直無人同佢哋講
所以以為自己個做法可取啫

up

True

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

叫傳媒刪片係咪玩法 新聞自由啊

其實我一直覺得唔畀人影好白癡，但係人DEL相就得好on9

因爲我見好多次有人影大頭，然後畀人圍，然後DEL相，然後放人

其實係唔係唔知有樣野叫雲端

我估手足無心
係做得唔好 但唔割蓆

香港人政治意識係覺醒左
但政治智慧完全唔得
要睇多啲書惡補下
特別係中共黨史
如果唔係唔夠共產黨鬥

del到都冇用，一隻mon post狗已經夠cap低啲片

!

agger

同捉鬼一樣
真係次次都啱就緊係好啦
但係要做呢樣野就會有好多side effect

見到人捉'假'記者個下都吹脹

大家都要冷靜下，我知大家好嬲，但唔好誤會左記者份職業係企你個邊，記者係現場只係做報導，唔係你朋友又唔係你敵人。

今日又搞到大紀元，大家要記住禮貌，唔好下下第一下就起哂綱，同埋要了解下先，大紀元咁黃唔好聽到國語就扯火先，要改善

agree

我有眼見Child登仔今日幾on9

其實都唔洗刪

堆

岩！新聞自由 香港人自己救💪🏻

連登仔

Pls do apology if you did request.
🙏🙏

保護好自己 幫手開遮
唔好當記者係手足 佢地有自己既職責

豬隊友

同意 唔小心擋住左鏡頭都好常見
或者幫手足開遮

其實你地究竟有冇睇段英文講乜
個記者係話由有人要求hkfp delete 片remind佢見到啲示威者鬧bystanders即係旁觀者唔好影相
再話如果唔想人認到， 就自己保護自己
而唔係censors其他人

樓主喺到誤導人只focus去記者到

你點知唔係對家搵人叫？

推推推推推推推推推推推推推推推推

重要push

記者有新聞自由 報導應該公平公正
唔可以叫佢地刪post架
刪左就變相刻意隱瞞事實 佢地做唔到架

同埋一定要好好態度 有禮貌咁問
唔該前唔該後

咁有咩誤導?
記者的確係叫人唔好censors傳媒,

(但亦有叫人唔好censors旁觀. 簡單黎講, 記者係叫人唔好censors任何人)

推啊，求填

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

叫傳媒刪片無咩可能

刪片把撚 一早比人back up哂

上去道歉啦推

保護好自己
唔好搞記者 (CCTVB 除外)

其實好少內戰緊的國家對記者咁友善

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

所以要開遮 要小心變裝

記者都有好有壞

Be humble

香港都應該係咁

2019啦
叫人刪片真係好撚弱智

會係點?

AGREE

唔好話外唔外媒 係所有傳媒都唔應該叫佢地Del
我地追求緊嘅係新聞自由 無可能因為對示威者不利而del 佢地作為傳媒報導事實係職責所在 否則以後冇人信佢地架啦

Cls 刪咩片
發生咗就大大方方認咗佢，講返個事實前因後果，希望佢地啲readers可以明白，完。

Pish, be humble

呢啲先係傳媒

應該下次點樣做好啲，而唔係叫人del片

真心
記者決定拍咩同用咩手法報阻止唔到
亦無需要阻止

呢個道理同你係咁係街屌尻人咪撚影係一樣
除非佢惡意地專登影大頭
如果唔係根本無理由叫人唔好影

大佬 四個月喇！講咗咁耐
係咪仲唔識保護自己啊？
就算叫街坊唔好影 都唔該俾啲禮貌
對外媒 一定係自己遮好 同埋有禮貌

我地一齊加油

無錯，一見左光其實就點刪都無用。

大家盡量保護自己就得

同埋
點解唔係包好自己而係係咁同藍絲鬧交叫佢唔好影
佢衝過黎扯走你遮樣嘅野就話姐
你包好啲佢就算影大頭都影唔到野嫁啦

佢用到censor呢個字, 希望大家唔好比人覺得我地要好似中共咁要censor人.

見到有人叫立場del 片

刪乜撚野片
由有人share個刻已經有人backup架啦
用吓個死人腦啦
所以一係就咪撚拍片
一係就拍到片都唔好share出黎

其實無錯
平時d手足態度好差

其實講真 無咩可能叫到傳媒del片
最好係自己做好啲準備 蒙得好啲 同埋如果做左啲出位嘅事就扔衫褲

推啊

用平時喺連登講嘅嘢照譯做英文死撚硬

真係唔好為難記者
報導真相係佢地職責
大家盡量包得實啲
同埋懷疑有「假記者」時
態度都盡量好啲
因為一切都只係懷疑
盡量唔好好似今日大紀元個單咁
未證實佢唔係記者個時唔好做過火嘢
形象會好差
一句講曬：發夢包實啲係自己責任黎 唔好強迫其他人刪相 尤其係記者！

刪片？唔係呀話。新聞自由知唔知係乜

不完善 要改善

Agger

明白的 大家注意

當全部記者都係CCTVB
除咗大型外媒

簡單講
見記者就奶
鬼佬奶完就再吹奏

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

成日覺得記者會幫自己呢個心態唔得

有名啦, 我驚佢會比人打死, 快d煲大佢

推, 留意番啊

屌，自己包好d啦，包得好驚乜柒,人地街坊想影米由得佢影

其實邊個都會叫
正如藍屍都會叫

至少我唔會叫
如果叫外籍記者咁做
咁咪即係話俾全世界聽香港示威者嘗試干預新聞自由

班臥底做嫁

推，開工時保護自己係基本

唔使叫
外國人係控制唔到
自己人會刪就會刪

今日大把人留言叫立場Del片 真係心諗做乜9

推
推
推
推
推
推
推

屌自己小心啦

我哋專取緊民生自由，記者都有採訪自由同報導真相嘅自由，唔可以因為我哋爭取自由而剝奪記者報導真相嘅自由

下次手足小心啲就得

aggar

其實都唔係外唔外國人問題
根本就係好似佢咁講
保護自己嘅措施好多人都做得唔夠

推
記者唔係幫我地，亦都唔係幫政府
人地理應係冇立場嫁

total loss

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

真，手足要做嘅係保護好自己，
傳媒嘅職責係要報導真相，除非條片係假，反則無可能叫佢哋del

有禮

係啊 好多手足都係見到叫人del嘅message就急住轉發 希望下次可以獨立思考啦

一早已經咁講

去到今日都係咁話要捉人影大頭真係好低能

包實啲咪得lor

根本唔俾一句係無可能。black bloc做好d

五毛發現

叫記者刪片，誰人這樣愚笨？

老馮支持你咩 同埋都係嗰怡 去到今日都驚被人影真係無咩覺悟

其實你應該開po講

國際線手足小心呀

其實係

sigh...
Freedom of Press Are Very WELL RESPECTED outside Hong Kong!!!
Be VERY respectful !!
Don't treat others like HK or HK Press....
Don't step your own foot !!!
Sighn..

Whoever did it was very NAIVE: You don't have the right to OVERRULE or supercede the freedom of press especially outside HK.
It created very BAD impression for HK people , especially protestors !!!!
It has an implied message telling the Foreign Press only to report things that are BENEFICIAL to a certain group of people in HK !!

THAT is NOT right.

今晚集會完咗之後
我見到垃圾堆中有大量用完即棄嘅美旗A4紙
唔該大家好好處理所有美旗物資 唔好周街掉好冇
如果俾外媒影到
香港人向美國求援後當美旗係condom
真係國際笑話呀屌

再推

首先要保護自己，
其次要解釋下個影片可能會被用作部分非人道用途，請求刪片

仲有唔好用手擋記者鏡頭
不論咩時候都係
特別係獅鳥嘅時候